Apply過CX FA既 麻煩入一入黎

早兩日apply左cx flight attendant

今日收到email 話
“We regret to inform you that your application is not successful this time. Please continue to apply for other vacancies within Cathay Pacific Airways.”
有無人試過？

普通大學生 未in過 cv無擺樣就直接unsuccessful 左
有無人知 係衰cv定點 但cv正正常常有返下intern玩下大學活動咁

有無人知點解？同係咪要等六個月先可以再apply?

想問你cv有冇整相上去？我都諗住呢幾日sd cv
btw 25/8好似係cx 大型招募 唔知關唔關事

原文 : “CV無擺樣”

眼大睇過龍 係我錯

加油

冇擺樣= 樣衰

唔請

因為我幾個frd都話唔洗擺 佢地早我幾個星期send左 Di都in完

無樣 唔想等到8月25 因為我諗住in唔到先搵其他工

要贏人 必先要贏自己人

咁之後諗住點 用第個email ac試下再sd多次？ 有冇比份cv你D fd睇下有咩問題呀

你d fd嘅cv係點切？同你有冇分別 都係正常cv咁樣？

你有無upload埋cover letter

屌，fa依d有手有腳就請，你收唔到interview多數係你唔好彩姐
下次招聘日直接walkin啦

我未問 呢2日問下先

我無upload 係咪一定要upload左先有得in? 咁我再用過第二個email再send cv去得唔得？

用第二個emai再send去 係可以？

冇cover letter 咁冇誠意 冇得in係正常

知錯了 用第二個email再寄去得唔得咖？

而家係有呼吸，有 offer
係咪你個 resume 出左事，個系統自動 screen 走你

有無例如出左咩事啊
Freshgrad 咩都唔知
成舊雲咁 求解

咪9up啦

我上網睇啲人係可以

好 我試下先 麻煩你！